★［股票預視未來］最近手機股暴跌，已預視未來冇人用手機呢種IT嘢！

Apple當亡！call機當立

利申：1478蝕到嘔

Apple已死

世界不需要IT

IT者當亡

先達收皮

No it no游b j圖

用飛鴿傳書

你隻175一樣收皮

車膠當滅

一帶一路一樣收皮（390 1186....）

鐵膠也亡

根本升來升去都係支那銀行

玩 游b公仔紙

巨乳汽車

比迪麗汽車 （龍珠Z)

印出嚟

支爆未

一部有3d投射既call機